「多難興邦」中國最近真係多災多難

武漢肺炎都仲未搞得掂
冇啦啦殺出左個新布尼亞病毒出黎

同時南方水災不斷 浸到仆街
呢排聽講仲有可能有糧食危機出現添

厲害了我的國

成龍魔咒真係唔係講笑

Hi

成龍

燈過蕭山

會爆炸

掂乜死乜

推下

好痴線
好彩Canon冇比佢搞死姐

Pishhhhh

就黎打8號啦

8咗

咁快 我已經關咗電視唔知道

話時話 家陣新布尼亞病毒搞成點
好似又冇咗下文啦

今個8號好廢

好大風

不過家陣打唔打風都仲放緊假
打黎冇乜用

係啊 終於都涼番啲啦

中興

希望成龍可以再唱多首歌歌頌中國

風果邊好大風

我果邊淨係好大雨

我果邊都係得大雨如果打到聽日 我有機會唔洗翻

可唔可以唔好紅白間字
成日以為有暗號

我嗰邊又冇風又冇雨

局部地區8號

千里黃河水滔滔

佢有幫canon賣廣告

黃雨埋

蝗蟲都冇消息

舊雨雲飄緊過嚟你果到

頂，打完句嘢就落雨

Ok冇暗號 純粹嘲諷下

仆街 我咁靈嘅求神拜佛 求個雷雲飄向柒婆到

準備定收衫啦

都冇晾過出去，一個唔小心件衫就吹走咗

咁我應該希望劈中佢定唔希望中好

OK 吹走左真係好麻煩

半身不遂死唔晒

嘩 夜晚瞓真係嚇親

真係好佩服整呢張圖出嚟嘅網友

天災譴

OK 你啱
呢個係上天對佢哋嘅懲罰

呢幅仲癲

之前喺成人台成日見

出現了

頭先行開咗

OK

香港航空

都唔會搵得返

呢個po咩事

好似真係有啲阻滯

變咗純吹水Po

岩岩去唔同區
一邊風平浪靜 一邊大風大雨